一直有人搵我討論偽娘

佢係咪有啲咩暗示

認真。。

屌你

想睇你試下變偽娘

安已不

想介紹佢你識